【負荆請罪】全新高登app下週封測 希望大家滿意

是咁的，呢一年唔少會員因手機app體驗不佳而少上高登，我必須承認整件事係我嘅過失 ，一直有好多熱心會員提供好多優秀嘅建議，只怪我對討論區app經驗不足，未能好好運用會員建議持續改善討論區營運。

為咗彌補問題，呢一年我哋一直都努力改善後台運作，亦留意多咗對高登不離不棄嘅會員寶貴嘅意見 。我哋亦聯絡咗之前寫HKGz嘅織菊防Gay巴打合作，希望呢隻app嘅面世可以令高登一眾會員感受到我哋嘅誠意。

新版討論區iOS與Android app完成在即，我們決定於下星期舉行封測，封測分兩個部分，包括公開招募及邀請活躍會員參與：

1. PM邀請活躍會員及曾經對官方app給予意見的會員參與封測。
2. 以此post公開招募，如閣下有興趣參與封測，請PM至「高登公關」（會員ID：586349）提供下列資料，我們將盡量安排所有報名會員參加。
- iOS用戶：請提供閣下的Apple ID、iPhone型號及iOS版本，我們將提交予Apple作申請封測之用。
- Android用戶：請提供閣下的手機型號及Android系統版本做紀錄，我們將直接提供程式apk下載網址作手動安裝。

兩個邀請程序現在經已展開，希望各位踴躍參加，謝謝。

現附上新app iOS版beta的示範短片，部分介面設計並非最終版本：

真係係時侯回家了

糟

浪子回頭

成個事個timing 係靚既
joe 仔好波

回家的鐘聲響起了

連狗比呀joe以其人之道

高登響起歸家的訊號

十卜

一年前我屌柒阿JOE
一年後要返去了

連狗ser又死ser又獅子開打口
重衰撚過高登，係時候回家了

只屌連狗 從來冇屌過阿joe

回家了 都係家既感覺最好

唔洗講野，實支持

呢個係我喺抄登最後一個留言

大家返去啦

有冇人都想回家去
呢到大撚把中小學雞都算,pm功能仲未有

祖爸

回家了

是時候重返高登了

係時候回家

阿租識把握機會反擊

愛回家

呀Joe 如果即刻出新app 成件事型好多

牙祖

又去睇佢熄燈

型棍子，g持方丈，概往不究

牙糟終於做到野

到8點真係愛回家

又會咁岩

流浪左成年 是時候回家

終於有家可返

支持

牙Joe好波

推

lm

回家？ 當你狗咁撚咋 善忘真係褔氣嚟

我愛啊joe

是時候回家了

連狗只係一個抄人嘅契弟

真係回家了

牙joe真是好尾機

貌似唔錯

高登post高汁d

回家了 冇高登ac既做cd rom啦

新app又點？
麻煩你以後聽下人意見！

呀祖今次好識揾機會
連仔自掘墳墓抵撚死

鐘聲響起歸家的訊號

哭了 回家吧

返屋企啦喂

要回家了， 還是老家好

嘩 靚到

D人真係唔記得果時點滅聲

回家了 至起碼唔洗睇低質post

好想幫阿joe瘋狂撳廣告

連狗咪一鳩樣 又deal post

鐘聲響起歸家訊號

食撚屎啦草泥馬

回家!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

連登太低質了

成班憤青上腦，又VIP撚狗咁撚

希望你班撚樣快d走

呢到d 訓會員點記得咁多

始終都係牙joe好

咁樣宣傳其他討論區唔驚比連仔bam?

連尼住咪同佢一鳩樣，兩個都一擔擔。不如搵個熟啲既人啦

係連登宣傳其他討論區唔驚比連仔bam?

佢bam人同迫人回家有咩分別

連登無限分身洗撚驚被你BAM

連登係垃圾 年齡層低又悶 但諗起以前早洩狗點對高登仔就咽唔落啖氣

牙糟會戰勝歸來

但有理由ban 你同冇理ban人就唔同講法

好驚 課金保平安先

連狗

希望高登可以改好個app
睇片好似真係方便左多左功能
事實上連登個app真係幾方便幾好用
連登好多功能依家個高登app都冇
所以依家個高登app都好撚唔方便

我又想問有咩理由ban
宣傳有咩罪

Btw冇連登出現個垃圾joe都唔會改好個app啦

世事難料

但依加都改過啦 比次機會糟好嗎
仲記得以前改草泥馬圖的快樂時光嗎清 記得高登團結的時候嗎清

走啦

無廣告?

Ban人要理由架咩？

好似一開始講左話唔可以宣傳其他討論區 響個啲咩條款

話早洩亂bam
屌你連尼住咪一鳩樣
bam撚完重要話唔關佢事
個content team重要唔撚知咩人黎

你幫連狗打手當初係高登拉人就得，家陣就淆啦？

吹啊，bam我囉

仆街了 我仲成日貼reddit lin

連仔控制言論高幾班喎
除左del post
有啲post 仲會永遠上唔到熱門

快啲帶埋班小學雞一齊返阿糟懷抱

大把post啲正皮跟本刷出黎

戇鳩 講下就話我打手

係時候番去陪牙joe過節

回家

回家食月餅了
連登班小學雞MK仔女落去陪你老母過節啦

回家了
牙JOE

浪子回頭！

高登

高登啲Ac 比人bam 晒點pm

好感動
回家了

真係風水輪流轉 仲有兩個月先夠一年

613就係因為牙joe比日賣過百份告誹謗，
打官司輸左賠十萬蚊先要del post，
係班撚屌唔體諒牙joe係繼續瘋狂開post笑鳩東方賣__ __牙jor先迫住bam人姐

牙joe真金白銀打官司想捍衛會員言論自由，連狗收2封email 6c信就del post真係高下立見

係 比如呢個post 1小時6頁 熱門最低
上面d post 大把少回覆過呢個post

太易控制了吧 根本唔需要del

始終都係家最好
回家了

牙蛆 回家了

依個POST熱門都上唔到

求其睇個咩凍檸茶定凍幻茶得26REPLY都熱門

心照啦

連狗陰啲陰啲咁做野

懷疑新收費制度下 付費會員會比起免費會員有更高機會上熱門

tell the world i am coming home

呢件喜訊要大肆宣傳開去
終於唔洗對住班小學雞 on9仔 好似教仔咁教

原來有熱門咁多reply但咁撚低 點睇到

錯
613事件其實有好多亂bam
好記得個時號東邪 因為曾經開過post講訂東方報紙
點知因為admin set filter，一打東方兩隻字就bam
結果佢都比心bam埋

牙祖出左VIP未呀

支持波台全體返去

係時候返屋企啦大家

阿joe都道晒歉，回家了

永遠記7 joe做過ge野
當係幾咁仆街 記一世

牙joe 等連狗出現低潮成功了

男人老狗好心就咪貢小氣喇

傻仔先返高登

咁好timing既今次

番去高登睇一睇，d post理性好多，突然發覺香港仲有希望

你繼續留番係連登湊仔喇

剃人頭者人亦剃其頭

牙joe team垃圾it誤bam一定有既，但係淨係為會員言論同人對簿公堂已經完勝郁啲del po既連狗

決定回家了

牙蛆終於百屌成材

連狗想你個post 沉就會搬去吹水台

係時候返去啦

駁唔到

牙祖仲未原諒我，個a/c仲未解bam

我地需要一個有質素既論壇

Joe 囝

牙連原來同牙joe夾埋做場大戲

年齡層低又悶

高登個名好聽好多

原諒左牙joe
各位巴絲高登見

花生花生

188 vs joe

回家無ac

亂9 ban 人，on9 admin
不了

【統計】香港各論壇落廣告比較

見到牙joe手寫板秒回
當年打親民牌既連囝影都無埋

風水輪流轉呀

十卜牙joe

爭住幫牙糟奶屎忽

香港人係善忘既

不了
返U汪好過

困倦了總有家中這道門為我開

咁都上唔到熱門

一睇就知連狗做過手腳la

牙joe真係食住個勢
中鵝秋一齊去高登團圓啦

耐唔耐f5緊 係尾3位同落榜盤回緊

唔願諒牙joe都唔是人

牙joe

唔洗兩邊走了

都是牙祖好，返去俾牙祖賺廣告錢

Sica 都出左啦
你而家先出唔好早d

真心想回家了 連登太多中學雞

係高登過節最開心

真心

Too late

joe仔有心唔怕遲
最緊要唔好比連狗得呈

由得班中小學雞係連登圍威喂自hi

回家真好

推到上熱門

上唔到熱門就有多個話題

係咪驚呢

推鬼推馬咩 根本做撚左手腳

想返去好耐 希望多D高質巴打一齊 小學雞就留返係連登IS OK

一開心上高登
不開心上高登

方丈打落水狗

時間岩岩好

呢度無改圖風氣
係度改圖都無咩成功感

始終都係高登順耳
連登一大陣翻版味

唔係上左熱門好耐咩

深夜推到上熱門

連帝真係好醒，一早知班港豬過幾日就乜鳩都唔記得晒
做實事

唔洗講 我今次撐牙Joe

含撚啦連狗

連登就交番比班鍵盤戰士番守了

班小學雞要繼續保護連登
我地班老屎忽走先

上到本週先算啦

可唔可以少啲廣告

呀joe今次要生性呀
唔好又寫個垃圾出黎

牙租好波

回家最好不過

牙糟真係突然醒覺
識認低威

歷史又不斷重演 係時候脫毒脫登 重回現實生活

push

家的感覺 利家閣

熱門最尾

其實係一直頂唔順連登仔既價值觀

牙joe ho ball

當年用高登宣傳上位
食人生意

今日比日係連登宣傳返高登轉頭

連登仔只會睇到188

搞個咁既vip，自己倒自己米

lm + push

屌你老母許業珩

牙糟好真誠咁道歉認低威，而且個app睇得出有誠意，所以我選擇咗原諒佢

咪玩啦 你試吓高登收188一樣比人屌上天

仲係熱門尾2喎

正喎，佢個app無曬D廣告嘅？

好感動 牙祖慢工出細貨

上尾2已經好大進步

beta版落廣告都無錢收啦

家陣高登轉新app啦，你拎個舊app比，你係咪繼續用舊app上高登啊？

最驚好似上年咁又係出垃圾

未睇廣告對較果個post就係到吠
成班好似盲左咁 走去食番舊屎
只係識眼紅人發達 最希望波台垃圾番番去

良性競爭好事黎

垃圾tvb熱門top 1

淨係無廣告都值得回家

連住黎你食屎啦

交左年費未牙

好掛住洪飛凡

收皮啦 有心出洗撚等一年咩
以前漠視民意 我永遠記撚住
回家？不了

阿Joe 科水ddos 連豋做勢

唔撚洗爭喇 未滿廿歲既留低 其他人回家喇

有個po得12個comment排得仲上

高登仔

冇連登肯定到而家都係keep住以前咁

要出手仲比你入熱門咩
連囝真係睬你都廢撚事大把user
叫得郁咪走囉
希望一個月後見唔到你地喇

等我又整個統計圖出嚟打飛機先

阿joe撚識寫code咩
點似連仔係it狗呀

竟然有生之年可以目睹連登末日

含著涙説goodbye

記得準時交年費

張圖打手味超濃

回家了!
呀JOE做錯野又點喎,道歉咪得囉

如果唔係沒哂人流,呀JOE會唔會改?一定會啦

連尼住你收皮啦

最好波台，黑心撚全部走返哂去啦，唔好留係到啦

支持！

仲係度懷緬過去，連狗就收皮架喇，你班連衛兵慢慢留低劣鳩啦

喊了

回家?不了

所以都係要多謝連仔
先有新高登

唔會忘記佢點對高登仔
回家? 不了

係時候返去

班中小學雞十蚊都拎唔撚出 睇下連狗點撚樣貪

I wanna go home

聖誕情人節上高登係常識 個種感覺188點會有 成班mk 5p實問邊到扑野食大餐

回家鳥

到底連仔定joe joe 邊個鬥道歉勁d呢

講真連登啲小學雞有撚高登ac咩
連狗唔洗驚人流會跌得太多

牙joe話解bam哂我地喇，
無論我地做錯啲咩祖爸都會原諒我地

唔係得把口 今次真係log in上返高登

連仔用心良苦 為左高登未來不惜犧牲自己

唱一闕高登歌 多少佳節網上過
從來未愛過 並未能開口
鍵盤中可反映更多 真的感覺

高登有愛

時間上相當有可疑

推推推

牙joe我返嚟喇

一早回家了

一撚定係牙糟拎槍要脅連狗喇
人地識把握機會就有可疑 連登真係多智將

講緊連狗個VIP

睇下 連狗依家開post 必定負皮
joe仔就正皮

為高登做一場大龍鳳

全靠連仔倒行逆施我先知早洩唔算太衰，而且早洩已經知錯改過

新早洩 > 連狗

搞左一年先封測, 我屌你老母啦

肯定連狗又做數啦

屌你老母許業珩 仲係熱門尾2

曲到直

好掛住草泥馬 仲有音樂台嘅改歌
有咩恩怨親自返去屌林祖舜
高登我返嚟喇！！！！

回家了,依到太多憤青,日撚日建國

成功上尾3

今年中秋高登見
7點鐘開始mark名

咪叫撚左你走囉屌
洗唔洗澤鳩埋你個名睇吓一個月後仲見唔見你呀撚樣
驚你到時高登開post靜過狗冇人覆你呀

高登時事台應該比五毛打沈左
返去都有排攪

加埋d改圖

果邊除左熱狗仲死淨咩物種

我係連登斷斷續續改過幾次圖
呢度d post真係完全無改圖風氣

一直都係高登仔

在世間遮風擋雨有一種愛

拉大隊一齊番去搞番旺個場

認真 我第1眼睇到以為佢講連囝

波台囉 個班痴線佬長駐既

唔解bam我個ac 你個app曉飛都唔會返去啦

sosad

上尾4

個個渣住手機上，睇唔啱就負皮上一頁好似睇緊facebook咁 ，會員又懶淨係想享受想笑自己又唔創作（一黎中學生邊識呢d野）

果邊以前真係個個PC上同你改圖改片出膠post鳩下笑下又爆post ,呢到個個認真撚上身正經討論又招狗公娘娘，又點會有高質討論氣氛

條撚屌就算出pm咪又係要比188先有得用
一年了，你們還不了解連狗嗎？

笑死，高登咪又係鍵國

試下login先，再唔係同牙joe講

世界變啦
之前6個人訓一張床個post
都見到大部份留言係手機apps畫圖
或者係淘汰黎既

個timing 好可疑

唔好咁講長毛怪啦

返屋企飲湯啦阿仔阿女

趁中秋返去同joe爸人月兩團圓鳥

agger

帳戶已被鎖定

仲未解bam我..

係邊個當初一講 LIHKG 五隻字就bam人
人走哂先求人返去，仲返去俾佢當狗撚？

其實呢到有d人冇高登ac
然後就話自己唔撚想返

回家啦咁多位

我都未解bam，不過唔緊要，只要個app見得人，淨係做CD-ROM我都願

新會然係咁，想係lihkg做大粒野

有道理 所以我兩邊走

屌 d呀豬呀狗乜春都連登 好撚低質
連登個名真係好撚柒

你班廢物終於肯走
死番高登啦

same..

呃，唔係，我三邊走，上膠登

咁撚岩時間

係 一個二個邀請碼上連登

我仲有一個高登邀請碼

我都有

ys 理性分析就係
當年連囝做得唔錯我自然贊佢 結果it係ok既 不過管理同pr 柒到應
而家呀糟又有番氣色 我自然觀望佢搞成點

市場競爭就係咁 邊會好似d人咁激進 唔講以為有股份

好多個打手係上面
啊joe醒左

摩兒

今次要讚, 靚timing
風水輪流轉

on9 林早洩屈我係打手點返去呀垃撚圾
仲有果條洪非凡可以有幾個官方認可分身又點計
根本係維穩垃圾壇黎

[/quote]

林早洩 不了

[/quote]
爸爸

[/quote]

樣衰 反社會廢青 長毛怪
阿祖和氣好多

禾艾牙糟

俾佢bam完特赦返都唔會返去啦
最多唔上forum

要回家了

樣衰 反社會廢青 長毛怪
阿祖和氣好多[/quote]
內奸同慈父比

有良性競爭係好事黎既

究竟派左幾多個打手出黎
求實整段YouTube
仲要片中一個廣告都冇
咁就引黎成班白痴仔去棒

愛回家啦

Joeba直線抽擊

連登同你有親?
邊到好就去邊到架啦

認joe歸gold

試左好唔好用先，無話高登連登二選一，話唔定2個都用

人地無ac

就算解咗BAM，
返到去又要面對一堆辱罵 (25仔乜乜柒柒..)

做吓CD-ROM就算

Joe 爸

大鳥回巢

落返尾二

睇完你開d 垃圾post , 唔該你快d 死返去
正正就係你堆不之所謂垃圾， 好行夾唔送
返去食廣告啦

回家啦各位迷途知返
都係牙joe好

駁唔撚到就講第二樣?

番到去高登到時又屌高登呢樣果樣

你班友係返去至好

舊登咁多五毛打手點敢返去，依家仲要unblock番咁多分身

而且阿joe一收到律師信就將資料俾晒人真係放心唔落（不過唔知連仔係咪都係咁做)

主流係手機用家嘅話，邊個壇都低質啦

好撚多打手

屌原來係TVB狗
日撚日推TVB POST都好意思話人

牙joe就打完官司先DEL,連狗就...

晚晚都有戇鳩仔衝入波台搞事

連仔最撚叻就係講一套做一套

晚晚都有得笑

唔該帶埋波台班清返去

望下個post係咩台先啦

你入錯台喎朋友

同埋清呢個字好似都係波台出🤔🤔🤔🤔😏

88連狗

連仔收到email 就9.9秒del post, 留言

連狗到依家都冇回應過del post呀
del撚完連交代都冇一聲

連狗賺到咁盡 我決定直接每次放188落阿joe信箱以表決心

原來霸咗成個體育台 sorry

回家了
多謝lihkg 呢一年過渡

你班傻尻之前走個陣唔係宣傳LIHKG 比牙早ban哂ac咩

返去lu 898~ 垃圾連登

義和B隻狗

返去啦屌

簡sir幫到你

JOE！！！！

一齊回家

始終高登係大台
有如電視界TVB,地位不能動搖
連登只係ViuTV之流
回家了

我地既根始終係屬於高登

一年乜都玩夠了 係時候回家了

過返去矛emoji反

都係屋企好

係時候返歸，joe仔

你留返係度玩囉

唔回家就真係比人當狗咁撚

俾人撚狗咁撚黎撚去

gun!

Well said, Joe

連狗唔delete呢個post算係咁啦。。。

到時公平競爭囉，邊個好去邊個

要回家了
如孩兒能伏牙租的肩膊 雖願下車

支持joe

遭daddy

返你老母
洪狗鳩硬仲喺度㗎 咁易放過d熱狗五毛？

寧願等第三個forum
都唔會返去

冇ac咪照直講囉，洪狗鳩硬扑左佢咪冇事，
最重要係牙joe真心為會員，連狗當會員狗咁撚

一邊洪非凡 呢邊咪又有幾條傻仔稱反5毛個個post貼幾張相講廢話

未黎呢度之前都無見過咁多蔣介石級弱智

連狗係衰，但返高登，不了

負評嗰啲冇isp翻唔到去？？？

屌

連登之亂準備結束

呢個post沉晒底搵唔到就知連狗搞左啲咩手腳

連狗出名陰陰濕濕，把口就話非牟利真心為會員乜乜柒柒，一年唔夠就露哂底

牙Joe真小人，連囝偽君子

屌你老母許葉珩

連登班小學雞真係太on9

鐘聲響起歸家的信號

回家了
終於唔洗再睇咁多垃圾post

唔講真係以為lihkg冇廣告

屌你班友 有冇咁善忘呀

功能仲係差好遠，改埋電腦版可能會贏ge

牙Joe 好用心做好高登

唔係波台既話一早翻左去高登啦
成個壇除左波台真係不上也罷

善忘? 依家連登咪仲衰

唔洗比錢 又可以回家

兩邊都幫唔落

Daddy

係鍵國

依度咪又係

樓主老母比狗屌生出黎

洪生個病點
冇update一年了

挑

正式推出個陣咪又係有廣告

人唔笑

朝早一推

為咗彌補問題，呢一年我哋一直都努力改善後台運作，亦留意多咗對高登不離不棄嘅會員寶貴嘅意見 。我哋亦聯絡咗之前寫HKGz嘅織菊防Gay巴打合作，希望呢隻app嘅面世可以令高登一眾會員感受到我哋嘅誠意。

召喚HKG+ LIHKG HKGz 對比圖.JPG

agger,快撚d 番去

果然市場要有競爭先會有進步

返工一推

計我話兩邊都上
多個選擇之餘
又唔好搞死另一邊
有競爭先有進步嘛
你睇下狗鐵

好多回 post 嘅人爭住返去做狗

連登死咗關我撚事

連登仔真係廢
又鳩叫回家
抵香港無前途啦
你班仆街等中共收編幫人舐屎眼

唔得架 D連仔規定上開就唔可以轉

😂牙祖好波
有埋AN版
逼連囝優化AN版lihkg👊🏻
有競爭先有進步👍🏼

有競爭有進步 兩邊都上咪得
更concern係會員質素 連登真係低質到

屌 波台

其實講得啱
連登死左班小學雞咪湧去高登

小學雞有鬼高登a/c

回家

咪比連狗賺錢

爸爸

kk

高登響起歸家的帳號

Joe

最應該返高登嘅係an用家
連狗個app真係廢到冇朋友
又唔肯開放api doc俾人寫app
真心唔明anboy點忍到咁耐
而且又冇乜點屌連狗辦事不力

連囝當日就係靠高登個 api 搶人
佢會唔會咁蠢俾 api 出黎你地做返同一招?

祖

明明講好咗會開放

當初夠寫明非牟利啦, 你睇個VIP?
黎度開左一年咁耐你唔係仲咁天真信佢講D野呀嘛?

非牟利嗰句唔係曲線嚟咋咩？

咁點解你會覺得話放 api 果句係真心?

因為佢有解釋過非牟利嗰句係咩意思

api嗰句之後冇再上水公開回應有關事宜，
姐係可以理解為走數，
An App又寫得衰，
api doc又唔肯開放，
anboy就算堅持留喺度都唔好課金，
縱壞連囝。

咁你睇下佢會唔會解釋埋 api 果句囉
我代入連囝角度, 就只會繼續無限期拖.... 就算最後真係迫住應酬你要出 api, 都一定加一堆限制

pmed

拖下拖下咪無人理
錢又照袋

好想睇吓連登得返d冇高登ac嘅港女/小學雞/mk
會點

咪正式變成 uwant discuss 5P 場囉

可唔可以叫高登抄翻連登個電腦版界面

高登仔邊會肯，實會話提出呢個意見嘅人係25，想俾位人入

等睇之後高登變低質
連仔又出黎道歉 跟住啲人又返去連登
跟住無限loop

依度班港女/小學雞/mk都冇高登ac
連登咁低質都係因為依班人
到時舊嗰班返哂高登
連登只會變成真正5p壇高登一定唔會低質過連登

靜觀其變

慣左連登個電腦版好難轉翻高登，因為主要都係公司蛇王上

連登個電腦版界面其實係Plus仔個Web版

高登要反擊的話抄咪抄，反正連狗都係抄同搶高登在先

YES
2邊走無咩問題
事實上依家高登只係少人，但同時都無哂D 小學雞
憤青五毛2邊都有

唔洗限死自己Join邊邊

連登高質因為PLUS仔個APP本身Only
連狗無論人品同處事都係仆街，公關野更加差過牙JOE

咪再搞sms認證比曬D小朋友入啦 仆街

高登響起歸西的訊號

比啲著數就唔記得阿joe做過啲咩
連登仔op

歸家的訊號

好似話pm個高登公關，佢會幫手睇睇

sica終於面世

屌又鞭屍

支持，垃圾連登5p壇

真的回家了 牙祖巴巴

俾人bam咗點pm

send email 無次覆機

笑撚死，我玩咗高登咁耐，大把人識我，就屈我冇ac

我冇上開高登點會知cc台比洪狗熱狗佔領？玩forum玩到半版都block晒，有咩意思？

牙租真心為會員？(笑)

死開啦打手

負皮同話唔返去既 有幾多個本身有高登ac 大家心照

其實佢都無錯
牙joe真心為會員
有會員先有錢

蔣狗呢d比人撚狗咁撚，洪狗嗰邊幾多個水泥隊ac? 數都數唔晒，咩古小玉，鬼作，司徒老賊，peter畀料 之類，你根本唔使討論

呢邊起碼cc台正常，有個私怨台過濾晒d政治漫罵post

你有上開高登就知熱狗有幾槍狂想正常討論根本唔會返去

都係嗰句，呢邊係低質，但舊登之前出晒名政治啟蒙，又反蝗，後備都比熱狗鳩做主義搞到收晒皮，臨收皮一年更加係低質化晒，唔好期望返到去d人會有幾高質，有獨立思考嘅一早忍咗租狗條手寫板廢柴好耐

個ac都無撚左啦 返老母閪咩

最離譜係高登會亂鳩咁bam人 罪名莫須有
呢邊起碼 極少bam人同埋就算bam, admin都會出通向講點解要bam你先

貼露點圖 根本del post就得，咁大個人仲要因為你貼露點圖而bam你ac? 幾多歲呀

中雷嗰d照bam, 完全係撚狗咁撚d會員
最重要嗰點係，高登實在太撚慢 網頁版用adblock緊係冇廣告啦，lihkg咪一樣冇 (仲要本身已經少)

至於app版，一路都有屌開多廣告，同埋真心麻麻哋好用，同舊登個dathkg完全冇得比，但你用過高登個app就知呢度d廣告只係碎料

尋晚用聯絡我們留左message
今日已經收到email 解ban

高登定位做呀叔呀伯既forum，連登定位做年輕人forum

咁就各有各玩

就算冇得上LIHKG 都唔會番去啦

屌，講返去果班真心戇撚鳩咁鍾意比狗撚

反了反了

所以呢度咪變左本民青聚居地
本質無變過

你指連狗？

而家都差唔多
以為上緊discuss
仲要衰到係discuss 到抄post過黎

但HKGz已經好過之前啲官方app好多

話時話高登都差唔多廿年， it仔變晒做it佬

佢地梗係唔返啦 呢度咁多人都無高登AC
點返?

關咩事，有幾多真係本民青
而且就算係真，民意已反映一切，事實證明熱狗真實支持度同佢網上係唔成正比，何來咁多人支持？

返去比人玩，真係好行夾唔送！886

此言有理，決定跟隨梁巴打了

無熱門

好期待

唔知呀joe 解封我ac 未

回家了 88 連狗 連燈5p

跟住一齊 shout 牙祖牙祖！

Com'on let go home 牙祖牙祖！

Golden is home 牙祖牙祖！

牙祖！高登！牙祖！高登！

果陣宣傳lihkg 比佢bam鳩左點搞

牙joe可唔可以俾個高級會員我做
返娘家了

牙JOE 回家了

終於可以返屋企啦

點解唔係熱門

早洩幾乎年年都會搞啲仆街野辣慶高登仔
連狗起碼到宜家都未做過啲濕鳩野趕客

咁鐘意返去比人撚狗既真係好行唔送
反正咁冇腦既會員都唔荒點高質

牙joe plan左成年就係等呢刻

未做過定係你扮睇唔到渣

拎出黎理性討論下
早洩入iproa 開sms 、邀請碼註冊 女夜鬼鳩bam人，三番四次搞鳩非官方an app 、ios app

自己去林早洩網典，睇下呢條友做過幾多仆街野啦
鐘意做人隻狗我都阻你唔到

牙joe 反將軍

連登都係紅資底 又開放邀請碼
之前收兩封email 6c信就開始del post
部分起底post唔聲唔聲又del
盧朗怡事件ban人
食埋apple 3成水賺到盡

早泄搞hkg+ app講過好多次係有人唔守規舉先呢d講到口臭
係連狗真係冇做過系野定係有人扮睇唔到真係自己先知

牙祖我想做版主啊

你咪又係幫中資背景奶屎眼

半斤八兩啦

不過連狗收188賺到盡 仲留喺連登？

不了

依個真係人唔笑狗都吠

咁多人回覆，讚好/負評既post, 咁快沉底，唔夠出面s垃圾幾頁回覆post高排名，知連狗咩事啦

高登又sms又分身邀請碼，連登得個hkg+邀請碼，點都冇得比啦下嘛

del post ban人比你講到咁仆街咁無理 但早洩做得呢啲野仲多喎
咩613 1028事件 嚴重好多喎

食埋apple 3成水賺到盡，係咪強逼性購買? 呢到有幾多連登仔冇用adblock?
但林早洩以前試過強逼用家關adblock先比入高登，邊個先賺到盡?

我覺得連狗的確唔係好好既管理員，佢係好有改善既空間
但對比林早洩做個啲仆街野，連狗拍馬都未追到

不過都係個句，你要返去做狗唔通我唔比你做咩

無事發生
無事發生

錄音機

你中意留係到食屎都冇人唔比架

連狗仲有咩仆街野比你講到食屎咁慘? 講多啲黎聽下
仲有成個網典慢慢同你數

仆街就係仆街
唔係話邊個做得少啲就唔係仆街
你要計量丫嘛
連登開左一年都已經咁
過多幾年係咪會超越上面講幾年間高登既衰野？
拎個開得一年既野去同個管理左十年加加埋埋既野黎比
真係公平

秒

回去找爸爸了

sorry我唔係想幫連登護航，去解釋連狗點樣唔仆街
我都話左連狗係有地方要改進，但管理手法上點都好過早洩，至少唔係獨裁式

早洩管理左咁多年，年年都搞攤麻煩野，你都知呢條友有問題，點解仲要返去?
連登低質你咪唔上，有乜必要返去比錢呢條仆街仔賺?

連登低質連狗仆街，你最多咪唔上，我唔會阻你，又唔係有錢落袋

但早洩同樣係條仆街，什至衰過連尼住，咁點解要返去? 經過咁多件事，唔係以為早洩咁就會改啊嘛? 個邊一多人返，賺返大錢，咪一樣態度照舊，理撚得你
比啲骨氣啦

調返轉係高登已經ban撚左啦

快D回家食屎啦

唔係獨裁式
Del過post都好意思講唔係獨裁
乜原來玩秒入玩得咁快
但vip要乞成年先有就叫管理手法好
任蔣狗周圍咬叫管理手法好
操控正負皮數同熱門排位就叫好
講連狗仆街唔明點解係都要拎牙祖出黎比
你拎牙祖出黎講只係為左令自己個心好過啲
連狗比起上黎好似冇咁仆街 因為有個人辦比佢差
所以連狗就會變得可接受
抽出黎睇連狗做既野根本就係仆街
淋奠依家係咪未有689咁衰？
係 因為689做左8年衰野
淋奠先做左幾個月衰野 所以淋奠仲合格

明顯地呢到有班人之前係論壇都無上過當呢到facebook咁玩喎，自己d私怨開post,俾條仔飛左/帶帽又開post
點呀？當呢到d會員係你老母同你傾心事分享呀？ 一個論壇成功因素除左管理仲有果到既文化，搞成咁既我不如上鄉土算

你講到你咁有骨氣 又講到自己都覺得連狗仆街
點解你仲會係度

睇黎你論壇真係上太少

我上左得8年 睇黎你應該多過我好多

操控正負皮數同熱門排位呢啲咁嚴重既指控，我建議你揾到實質證據黎好講
你揾到既我開post一齊屌鳩連狗又有冇所謂
淋病宜家係未有689咁衰，因為689做左8年衰野，你冇錯啊
淋病之後可能仲衰過689，但呢啲都係假設性問題，講宜家的話，起碼淋病既公信力仲係比689高
同埋我都唔想同你拗連狗有幾仆街，我只係想問你
點解早洩做過咁多仆街野，你都仲肯返去比錢佢賺?
佢個仆街程度係搞到你手機可以完全上唔到高登咁滯

呢一年牙joe都有定期上水同會員吹水聽意見，
相反連狗一開壇就扮下親民話自己非牟利真心為會員乜乜柒柒攞光環，風向一定左即刻撚狗咁撚會員又del post又移post又紅底，屌親佢都唔會上水聽下意見，出個vip收188一年，十幾萬個會員每人幾廿蚊都幾百萬一年夠你連狗賺有突，偏偏要收成2舊水一年，咁叫非牟利？

如果連狗叫唔獨裁我都唔知講咩好了，睇死我地得把口屌唔回家，有人話以前牙joe仆街，但係就係我地過檔先令佢知錯改過，如果高登有個好apps，我地回家等連狗知道我地唔係冇得揀又何樂而不為呢

附上連狗一開壇吸光環貼文一則，短短一年已經露哂底

因為連狗未仆街到民怨爆發既程度
起碼唔會摺鳩個手機app搞到我黎壇都上唔到

高登個邊條仆街，唔係冇試過忍佢，用an機個時，搞鳩lihk
轉左iphone個時，又搞鳩hkg+，諗住有冇可能有其他辦法上返，
官方app廢，web版介面差，慢到仆街

我仲同你忍?

你咪唔好上囉 有人迫你翻高登咩

個壇都冇人，冇錢賺，佢有得唔出黎咩?
我地過檔先令佢知錯改過????
個時佢第一次搞完an機lihk app，夠話之後對第三方app採取唔反對唔阻止態度
結果呢???
呢條友既本性根本就係睇錢至上

完全一啲都冇諗過去上 我係問緊點解你地會想上

林早洩開左咁耐壇，年年都有大鑊野，鑊鑊新鮮鑊鑊甘
咁唔妥連登既一係就兩邊都唔好上，又要屌連狗仆街
但另一邊又要衝返去個嗰更仆街既早洩到，認真唔太明咩心態

Plus仔違反規定在先搞cache牙joe ban佢都係牙joe錯 明明牙joe同plus仔話唔再犯可以照比hkg+運作，係plus仔唔肯咋，plus仔要同連狗搞lihkg嘛 plus仔有連登股份你唔係唔知下話

究竟連登有幾多舊登打手

笑咗

唔好講笑啦

高唔高登根本唔重要

非牟利

plus仔話hkg+個cache server係有用戶request先會cache高登，同你一般上冇分別
林早洩就話hkg+不斷cache高登 扯盡左高登個server，搞到高登變到好慢

我應該信邊個?? 如果以誠信黎講我會信plus仔多啲
同埋，hkg+執左之後，高登個官app有冇快到?

你唔識我 關我撚事

plus仔咪又係隻狗
講誠信

個時牙joe撚狗咁撚班ios友
個時個app廢 電腦版又廢都唔搞下
最後人走晒先有心機搞
依家先搞有撚用咩

咁我又冇話自己好出名
只係舊登吹開都一班人，過咗嚟都應該知我邊個啫
依家係條友屈我冇ac先 你搞清楚先講嘢啦

蔣狗？連狗bam過佢一排啦
邊似得自稱同高登admin 好熟嘅洪狗 打橫行24小時推po都冇人理呀

牙祖真心為大家好架

快慢係其次咋，牙joe食律師信要del po，del完高登冇左hkg+cache左仲show緊個post又比人告多鑊牙joe先做野咋，以牙joe性格唔係比人告邊會無啦啦屎忽痕bam hkg+倒自己米

比唔到反應

咁你又假設牙袓之後會繼續仆街既？
依個唔係假設？
所謂比錢牙祖賺 都係硬食佢啲廣告
定你收到風佢整左個app出黎係要收$188

你依段野都可以屌落連狗度
召喚facebook有人哭訴比連狗反口cap圖

咁連狗個戀童癖partner宣傳毒link bam左未？

覺得你霸氣姐
我高登account就7年 好少
不過就對你冇印象 失覺晒

你班柒頭咪返去囉
今日搞死連登
他日早泄再露本性個陣
無人會再可憐你班契弟

唔講咁多，時間證明一切
等高登整完新app ，過左一排多返人，見到早洩真係知錯能改
而連尼住仲係不知悔改，咁咪轉返風向

論管理兩邊都一pat屎
咁邊個apps好用咪上邊面囉

我8年ac都唔識佢，講到老馮要識佢咁

世界上得返高登一個科林都唔會返去
仲多時間做自己野

新app用落都唔錯

利申:啱啱上完

算。。都係回家了。。

呢度真係太多小學雞 啲人弱過高登好多

你spin乜鳩呢
我一樣唔撚識你 但我信你有ac
依家係條友屈我冇ac先 明未？
我有叫你識我咩

你冇撚嘢下話，我有叫你識我？
好心你班水泥隊啦，屈人冇ac跟住成班人形蜈蚣我話有唔少人識我，又冇話自己出名。做咩啫你

至於嗰隻乜乜鍵國就出晒名高登打手，睬佢都有撚味

你話你玩咗高登咁耐，大把人識你嘛
依家冇人識你呀

咁姐係有人識定無人識

文盲？

之前sms已經放左一大堆小學雞入黎，不過點都唔夠呢到多。，
以前高登幾膠都好，點都有一堆高汁post ,剛開車過黎呢邊時都仲有好多高汁，但慢慢o的好野越來越少，得返堆小學雞同超級癈柴日日鳩叫。毒撚本無罪，但毒撚到以為個世界欠撚左佢咁，真係連登特色！

btw當初都係連生個apps最好用，而家都係。就咁睇我唔覺方杖個新apps會勝得過lihkg .

一樣還一樣，當時比人告我都有出聲，撐方杖。大佬又唔見你比錢去打官司？

但後期要走係佢block左lihk ,咁冇app用咪唔撚睇羅，個時高登個app癈中之癈，睇多兩野眼都花。

唔好成日下下都連狗個app 連狗個lihkg咁
就功能性黎講大部份功能都係plus仔留落黎
雖然佢地係同一黨 但起lihkg之前睇資料就未係
其實諗得深入啲 連狗參與既根本唔多

[quote]你地d恩恩怨怨唔想理，最緊要係有質素的會員唔知死晒去邊

好想見返昔日充滿熱誠分享創作的會員[/quote

yep !! 連生個app堅係好，但收會員控制直頭係失控。成堆成堆癈柴小學雞發癲，癲到連本來特色文化都冇埋。

其實呢到好多幼蟲雞，出面叫人寫得到好似lihkg咁o既app冇收返係20萬 鬼都唔屌你。

其實如果殺哂班小學雞，多返o的高汁會員，188 我一定比。

一個健康o既論壇理應百花齊放，唔似呢到咁單一狗吠。

高登之前仆街係block鳩哂所有3rd app ,而佢自己個app又癈到柒出國際，迫人直接過哂lihkg.
而事實lihkg係server同app方面都係遠勝高登。web版都十分無敵。

前高登管理團員工爆內幕，你問我答(3)

大家失左憶
連登係多小學雞
不過林祖舜咁仆街
回家？不了

留名先

回家了！

屌岩岩先買左vip 連登唔好冇曬人

新會然無上過高登？

連衛兵依家低賤到要改原文同標題黎黑牙joe

連仔驚到搵打手改原文喇

見到幾條高登人形蜈蚣入晒嚟圍爐，真係笑撚死又冇叫你識我，我話有人識就等於要你幾條磨碌識我？
[black]我事蹟：搞過3次高登女神選舉(娛樂台)，3次高登馬膽冠軍(波台), 舌戰群熱 (cc 台) 嗰陣username叫游蕙禎bb[/black]

你嗰陣有冇上㗎，睇網典以為自己經歷過 笑撚死人咩
嗰陣禿伯突然彈起，仲同個唔知真假嘅腦魔拍住上，成件事根本奇撚怪，唔係高登內部人根本唔合理

pish !

高登？乜仲有人上架咩？

狗就有

上左熱門味?

人手沉底左

飲水思源啦 呢度一埋小學雞唔識高登野
一上就黎連登派鳩 點留呀
個連狗又想食水賺錢 垃圾服收皮啦
要回家了

可以回家 哭了